IQ小子 - 小明新年去餐廳食飯

新年流流，小明一個人去餐廳食飯
佢又想食得健康d又想食下鵝肉過節
餐廳出左a-z 26個套餐
佢應該揀邊個餐先滿足到佢要求？

頭10個回覆秒殺，我改名做on9小子

E

EE鵝鵝

錯！

鵝多K